邊款藍芽耳機通話質素最好？

用緊第一代airpods,求推介

第二代airpods

用落有問題